# SOAP приложение с использованием JAX-WS

Это простое SOAP приложение, реализованное с использованием Java и JAX-WS (Java API for XML Web Services). Приложение предоставляет веб-сервис с одним методом "say", который возвращает приветствие с заданным именем.

## Структура проекта
- **SoapService** - интерфейс описывающий веб-сервис
- **SoapServiceImpl** - реализация веб-сервиса
- **WSConfig** - конфигурация веб-сервиса



## Шаги для запуска приложения
1. **Настройка проекта**
    - Убедитесь, что у вас установлен Apache CXF (для использования класса EndpointImpl и других классов)
    - Убедитесь, что у вас установлены необходимые зависимости для работы с JAX-WS

2. **Конфигурация веб-сервиса**
    - Проверьте класс WSConfig, где настраивается веб-сервис и указывается реализация SoapServiceImpl

3. **Запуск приложения**
    - Запустите приложение, чтобы опубликовать веб-сервис по указанному пути "/service"
